醫護醫死人天誅地滅 強烈要求警方介入

不過係藍絲醫護，因為黃絲罷左工

多謝有巴打提供正解

另外強烈要求警方介入
馬上穿上防護衣頂替罷左工既禍世黃絲醫護 ！

有急救牌架嘛個個都，快啲去dirty room到救世

強烈要求警方介入
馬上穿上防護衣頂替罷左工既禍世黃絲醫護 ！

有急救牌架嘛個個都，快啲去dirty room到救世

另外強烈要求警方介入
馬上穿上防護衣頂替罷左工既禍世黃絲醫護 ！

有急救牌架嘛個個都，快啲去dirty room到救世

藍醫醫完變藍屍

我係藍絲就小心啲

500愛國醫生出齊未

好似得幾十個自願嘅幫手

知道有好多黃既都無罷，今次罷工其實同黃藍無關

又話30000幾人撐起全香港既

而家冇左9000個黃絲就縮番入狗窿

有人話係因為黃絲罷工啊嘛

醫死人係刑事
搵CID 入隔離病房搜證啦

今次冇罷工既 = 淺藍